ViuTV 不一樣的節日 一至五2300

冇人想開po

有陳咩立隻走數狗都唔開

陳安立成個癌症病人咁

有陳安立
但冇陣仔

呢個節目又有av

原來呢個就係陳安立

香港, 日本, 韓國, 西班牙, 台灣

lm

正想問係咪生cancer

@陣仔

av

台灣果part好似有AV

個主持邊個黎

以為佢死左
宜家先見到佢

走數狗嘅偶像

疫

原來有po

Po 定先

原來畀人放咗嚟拍呢個節目

唔怪得圍威喂無份

屌

只要不死就有希望

個個台要拍台灣都搵佢

pin this la

我都咁諗

yeah！！！

有陳安立你都唔開po

呢兩年個年宵

又要問有咩影響

好悶咁 同之前嗰輯周圍問人疫情對你有咩影響有咩唔同

挑
年宵冇乾貨市場不如唔好行

陳咩立講野好撚悶

竟然戴full mask

佢既金句係咩
唔記得左

因為得佢本身有自己team可以拍野
但其實可以搵李拾壹既.....

疫情的關係

稱霸4個台，史上第一人

七師傅幾時先有個自己嘅節目

咁呢類節目搵女好過搵仔

剩係畀人買花

有鬼人行咩 花墟仲多人

勁

rthk 都有佢咩

口罩女

陣仔找數未

莫文蔚呢

超低成本節目

咁嘅內容都可以剪做一個節目

因為疫情的關係……

一個檔口已多人過11人場踢波
但當時開呢個19年宵都唔比打波

呢個就係陳安立
有咩魅力? 我唔識欣賞 SOR

唔係有我立都唔會睇

陳安立真係好悶

佢做咗咁耐今日疫情都仲係咁

等睇外國啦 香港一定冇乜吸引

佢仲會講其他地方既

等睇7cfu

睇咗viu咁耐第一次見呢條友做節目
今日睇到就知點解

陳咩立悶撚到

late show

悶到仆晒街

點解咁多人鍾意染白色頭髮

呢個節目都有我就屌佢老母

因為疫情關係
你們的新年有.....

佢做前前線時好正喎

96

gay佬先明

CY phil

兩個清談節目

佢個頭好柒

講香港做乜撚嘢
我使撚你講咩

歡迎收睇《當遊客不存在2》

唔好提.......

我都諗起呢個節目

同youtube vlog差唔多

大家可以早啲瞓覺

因為疫情關係

佢好似由now娛樂新聞做起
都係正經訪問

之前亞洲早晨講香港都幾好睇嘅

係佢悶

靚仔咩...

講到好似2020完左武肺就自動消失咁 尷唔尷尬

黑髮好睇啲

牙科屌打隻陳咩立啦

話比我聽喺香港點辦年貨行年宵

立哥個樣似被花姐強姦chur乾左

疫情關係

我直接屌佢

呢個節目星期六日七點檔倉底價質素

你就想.....

食得太多希靈魚

仲要年宵完咗咁耐
點解而家先播

每年升少少
樓市咁

可能除咗衫會明D

個訪問好似今日疫情咁

似今晚趁熱食入面播嗰啲片

我除衫都好睇過佢啦

好肥

好撚悶呀屌

7 cfu

7cfu

7cfu 講英文

終於有7cfu

一定

圖定老母？

一定的

終於有七師傅

7cfu!!!!

屌又有cfu

點解有curb音樂

頭髮都白左

有cfu 收番

開始明7cfu講乜嘢
係佢講啲嘢淺白咗
定係我諗嘢諗得複雜咗

金句

七師傅一個節目仲好...

有D獸性

more than that

More than that

獸性

你有啲獸性

最好笑呢part

獸性大發

做咩要益你

cfu真係好撚癲

理解cfu嘅說話要點到即止

諗起羊獸性大發

個密碼比左我地睇 仲算唔算密碼

咩料

陣仔上水

你想獸性大發？

屌我有呢本書

呢個post竟然唔係陣仔開

咁都有7cfu

:369:

財富太多受唔起
女朋友唔好諗喇

精! 氣! 神!

Money Money Come

陰公

你受唔起

財多身子弱?

笑到仆街

呢本嘢真係好伏
睇過嘅玄學書最廢

又係77

點樣㗎

可唔可以講多啲

全宇宙都一家人

我都估唔到

人嚟，同我追陣仔找數

乜料亞當夏娃

亞當夏娃

想同七c fu做朋友

母上大人好憎7CFU

而家先一節

邊到有得賣

但我同臭閪景唔是

屌，原來悶咗咁耐先一節

2021都未完 你又點知係廢
除非佢講返2020既野姐

唔知點解反而信

10:45開始時間過得好慢

點解

屌我諗起套戲講
我哋個個都係天父嘅兒女
你話我同我繼細妹一齊係亂倫
咁咪即係全香港都亂倫

我牙姨都係
覺得佢神棍on99咁
個樣好邪

後面班工作人員笑柒佢

邊個同隻走數撚一家人

仲狙緊

呢D野都係睇你信唔信 個cfu 9up得好唔好 邊有話準唔準

呢樣真

嘗試當佢所有嘢都係9噏，咁就會發現佢娛樂性十足

周雅霏套埃及遊放呢到仲好
或者頂是滴是友

我地呢

覺得佢9UP+鄉音

我話就係佢9UP先好睇

好難唔笑

當係笑話書睇會唔會啱啲

我們是

班工作人員聽陣咩立講左咁耐野都未訓著

老母b

聽日影下 無係手
有好多頁個堆數字密碼符
我記得牛年運程唔佔本書一半頁數
剩返個半本書唔知咩嚟

係初度遊 Tony

最好笑話唔會幫自己睇風水
幫人睇先賺錢
幫自己睇冇錢賺

靠7cfu撐住個場咋

估唔到咁耐仲未有圖俾樓主pin

點解你會買

當佢之前上星期5晚吹
條友撞鬼 佢叫人食多D菜 因為身體唔好果下
我已經對佢死心塌地
正到仆街

無人想cap圖

Tony不知幾高汁
娛樂性滿分

克服她他它應該chur左一排
選美又要chur writer
中間呢個炒雜錦節目當抖抖
96

我入到嚟……

唔通「陳安立係我男朋友」個ac其實真係陳安立本人
佢找完數變成咁

我係講緊陣仔要奶閪果張

常願意 常願意

今日陣仔完全唔見人

有圖嘅
不過冇pin啫

有 覆咗幾句

奶到銀髮白

奶緊花蛆閪唔得閒

同事送
有日食飯一齊睇鬼同你上位 之後就覺得我愛師傅了

做緊 assignment

#21

上面有啦 樓主無pin啫

其實師傅好可愛

我個屋苑上年正月都有搞醒獅表演
今年換咗法團反而無咗
只可以講唔係法團/區議員就會變好
可能仲會變得更差

拍呢度係咪笑到仆街

有偶包

又話迷Brian

屌你

佢好多都係用返常識講
攰 能量唔夠咪叫你休息下
唔會叫你擺D咩濕9野

廢就廢啦又唔見牙科有偶包

佢同林作嗰段都笑到仆街

第1～2集：香港
第3～5集：日本
第6～?集：韓國
台灣
西班牙

個撒亞人look真係好唔掂

醒獅表演就叫好咩.....咩準則

一有對比 thor主持好掂 平時無覺得thor咁好

悶到仆街，全部都係純訪問
好彩有cfu

7cfu講嘢真係好好笑 分唔到真心定假膠嘅程度
之前77有個靈異節目，佢係其中一個cfu
一到佢開口即刻成個氣氛唔同晒，勁正

所以阿科咪好睇囉

7cf好笑喎

個頭真係好柒下

有啲悶唔想睇落去

今年你唔覺好少有醒獅表演嘅咩

呢兩星期係咪可以2245瞓

逼人息電視

條街都唔見啦

企對面街俾支持

人都無啦

悶到送車都要影

中你老母

都係個d疫情下體現各地民眾苦中作樂之類？

以前新年流流
樓下啲醒獅聲好撚嘈
今年冇曬

聽晚可以休息
星期三睇下點

星期三可以2245瞓到2330再起身

送車都要剪出嚟

夠竟有幾唔夠料剪

個節目做乜鳩講返兩個月前嘅新聞

事實證明呢個祝福失效左喇

王㐱

我上次都打算咁 點知一訓訓到天光

Jojo/BBJ/八婆:

又問疫情

上網睇返

遲啲AV又可以瘋狂講疫情的關系

星期三忍到2330有宵夜睇

唔可以輸唔起 又唔肯認衰......
叔叔係咪屌緊柒婆

我聽唔明阿叔講乜

今次真係要講係你老母

我真係唔想再聽

睇到好眼瞓 點解仲未做完

個阿叔有少少九唔搭八

佢放唔低
咪有偶包囉

有冇資格有
同有冇係兩回事

個花場影出嚟又幾靚 有日本公園feel

2個都唔戴罩

呢招基本上10次有9次fail

利申 成日想咁睇夜波

唔比影真舞獅都無計架

好老實 唔覺.........

兩個男人拍到咁唯美把撚咩

工作需要有豁免

影完排練咪算鬼數囉

個祝福廊幾靚

咁係私人地方添

夏蕙姨

聽日夏蕙姨

夏蕙E

下集仲陣咩立悶撚到仆街

終於完 睇左有冇一個鐘

下集好似好睇

嘉賓吸引過主持

睇咗全集我立都冇除衫

條友講野個tone平到唔怪得做極唔紅

監製係詭探監製

但又唔夠
你真係拍過野就知鏡頭一定係越多越好

饒宗賢市集

半個鐘

又維港
又年宵
又海味街
又舞獅
又農田

都可以咁悶

點解你地可以咁早訓

應該唔關事啦，成間Viutv 冇理由得嗰幾個writer

10點半 南方舞廳……
11點 湯皓浚……

港台新年個晚會都有真舞獅啦
會影佢地上天台練
呢個節目冇誠意姐 搵佢地上天台舞下咪得

今次demo隻怨婦龍係on9

開個節目講疫情下的召妓行情咪算

我無話有個表演就好/唔好
我想講既係成件事講唔通
年年都有既野，上都年有而今年無
開口埋口講疫情，今年同上年同一時間比你有冇驚得過上年，疫情係咪真係嚴重過上年先？
選前搞到上晒報咁，夾住加管理費呢個point去選，講到換咗法團唔洗加管理費咁，但係選完管理費繼續加
三不五時搞團購，攞貨果陣就social distance咁排隊排到母雷公咁遠，你老味返上樓係咪一個人一架lift先?

究竟仲要重覆幾多次2019/11/24先肯正視問題

呢兩個星期可以十點半就熄電視

有陣咩立都唔睇

問題係個場地規定

得返聽日

聽日就真係早啲熄電視 晚吹都垃圾

問題係人地做到 佢地做唔到
你話唔比影 港台個節目出左街啦......

陣仔個髮型柒到唔敢睇
隻色又同佢d膚色一樣咁濟，好似冇頭髮咁

可以全晚都唔開

或者11點半先開

人廢唔好再投佢係啱
但係唔可以比保皇黨贏
不過算啦，黎緊都無選舉了

唔使了 我早啲瞓

影吓佢哋認真練習都好睇吖

剩係影陳安立喺度講嘢做訪問

今年全世界都冇啊大佬........

開波

夏蕙e

安立b

岩岩條女幾正

有台灣果個av?

dllm又係講香港

陣安立好撚悶香港篇完左先再睇

女子目艮目言川

過嚟睇下有幾悶先

係咁以睇吓呢集睇吓值唔值得先

對唔對得住你個名

有我 brain 就十分值得

安居立業

因為你呢句我唔想睇

全部拖男帶女寫字

安立 坐立不安

all are ngai

其他地方果d主持冇個識

點解可以悶到咁
定我本身太眼瞓？

個 comment 仲好睇過套嘢本身

證明你對 brain 嘅愛唔夠

屌早知我都去荔枝角

連你都咁講

新年果陣呢個市集多人到仆街
一見到條隊就放棄咗

失眠人要睇

我係佢胸肌上的毛

Kenjiman 乜鳩名黎

收押所?

排撚到上山咁

見字飲水

咁偏都多人

我 brain 冇除衫做節目 唔想睇了

個頭同個老豆同款

識你老鼠咩冇啦啦入鏡

btw 想要我 brain 個毛筆字

唔俾阿嫲上屋企但係俾隊crew上

大家咁話

嫲嫲自己一個勁撚慘

個仔個樣好似魔戒隻咕嚕

去cindy呢part勁無聊
阻住人食飯

攝時間攝到咁
一分鐘都冇

譚仔呀姐

屌 笑死

呢個節目真係好撚悶

睇得出佢有啲唔開心

陣仔點睇白髮版陳安立

個孫仲要勁撚串咁話等嗰日零確診先啦

點解可以真係咁悶

夏蕙bb>>>>>>>>>陳安立

吉祥物

夏蕙b d手臂仲算幾白滑

夏蕙姨之前上總有一瓣喺左近講過

佢之前星期五講左

又講多次呢個故仔

點解佢一時睇唔開俾醫生水咗去打科興咖？

多左祥哥

同一樣嘢兩個節目問
點解可以柒到咁

夏蕙bb今年冇入去 會唔會

呢個節目應該放星期日晚8點播
太正經悶到仆街
唔知係brian主持問題定點

屌你陳安立後年會唔會死

想知多啲夏蕙上頭注香嘅故事
可以睇返之前嘅總有一瓣喺左近

夏蕙bb素顏

其實行大運呢樣野係習俗黎講都相當on9

間屋大到

keep得幾好喎

素顏夏蕙姨

素顏正好多

間屋咁靚

夏蕙e素顏

素顔都敢上鏡

佢今次講多左祥哥祥嫂
當年祥嫂爭產案cls

同佢咁白

有你咪唔怕囉

細菌大王咁喎

3個鍾化妝

粵劇妝黎嘅

佢把聲好沉

羞恥play陳安立

真心好睇過化妝

定係金角銀角大王

彤彤

彤彤好似黃翠如

夏惠bb 真係好可愛

夏蕙BB收唔收契弟

素顏好睇過重妝

係囉
素顏都係正常阿婆咁
都唔使化咁濃裝啦
真係嫌粉底錢平咩

第一次見，我對夏蕙BB嘅尊敬又到左一個更高嘅高度

似咩

做完香港未？求吓你快d完

agger

無去過林村

有冇彤彤ig

陳安立同我一樣都係唔鍾意講嘢

檔豆腐花勁難食

食開亞玉

真係大把錢

下你會唔會掉轉左呀

村民

大埔墟街市個間最好食

陣仔係唔識講嘢，唔係唔鍾意

陳安立男友視角
陣仔點睇？

係同我一樣都係唔會鍾意你

陣仔見過auntie未？

同老母拜年都要放入節目

嗰個係我

出賣阿媽

奶奶個髮型想點

鳳梨頭

因為今年乜都無

屌我 (愛滋GAY摸人 , 2020)

食呀婆豆腐

究竟一集內要聽幾多次疫情關係

屌奶星，我而家就睇戲睇返夠本啦

AV :

無戲睇真係

荃灣2蚊雞嗰間黃店？

is

完喇

行花市又係呢件衫
初一去林村又係呢件衫

為衣紙好似幾正

下集日本

好似都上過viu好多次

有性冇愛

是

冰川神社

話日本係鄉下 國安法

係咪都一樣鍾意走數呢

又夠鐘睇陣仔了

陣仔染咗金毛

為衣紙真心正

今集係咪講其他地方了

日本篇

第一句就係疫情關係

呢度係日本

日本譚仔姐姐

惠依子

好野 唔駛再見到個白頭佬了

仲諗住棄 點知見到日本

阿美橫町好多假野

好似好睇d

鄉下

買過對2手跑鞋到依家仲未爛

Brian 特登飛去日本拍呢個節目？

一直都講緊香港淨係頭兩集

陳安立唔多鏡頭
成個節目即刻好睇咗

D口罩陣唔遮鼻又成日用手摸

日本版疫情的關係ver 2

冇佢㗎啦

頭先嗰個key落去架

綠幕嚟 [sosad

一開波見到白頭佬啊嘛.......

前兩集唔夠5分鐘悶到熄

長就話長壽 點解易折斷唔係折壽

睇到好想去日本

唔學roma手打喬麥麵

個bgm聽到好煩

個死gay佬

冇遊客嘅香港周圍一樣咁多人

咪就係

走左去奶共

景願 無講廣東話太耐？

東京人有幾何手打 小林薰咩

公廁 bgm

中間個個夾筷子夾到好肉酸

好想去啊屌你老母

個男仔？
佢個樣都好似架仔

我 brain + hoodie =

咁都要搭個陣仔出黎

好煩啊安立

tsutaya

坐立不安

點解係都要整陣仔落去

去囉

中過都唔戴罩

個日本妹。

泰妹

城

中過武漢肺炎嘅老牛㗎妹

冤魂不散

11點熄燈反而變咗歷史性時刻
吸引到更多人出去見證

把聲沙到

立心不良

一出現就搞到成個節目好尷尬

套嘢直接叫當遊客不存在2好過啦

btw 成日都覺得嗰啲十字路口好正

好似冇取消到紅白同敲鐘 新年冇呢D真係唔得

外國人普遍覺得有病先要戴

冇安字

仲以為成棟嘢熄燈

但係佢著 hoodie

安立收皮

我都係+1
頭先見得個mon熄有啲失望

佢個friend都有戴啦

-10000000000/10

直情叫疫情關係

遲d av又要疫情的關係

我喺屋企都熄到mon啦
使鬼出街睇咩

已經有聲

請問你一下...

而家d fuck袋比牆國人搶就真

點解要扮訪問

呢幾年D福袋都好伏........

吓
點解跳左除夕

D頭髮咁撚長5年都冇剪過頭髮？

成日想行到中間影相但係唔夠膽

你有冇睇google map阿伯

西武

講咗冇倒數 11點熄燈

屌，好想去日本

咁撚大兜牛肉2000

咁大盤肉先2000yen

飛機杯有冇福袋

日本好睇好多

仲要靚肉

唔係住airbnb其實幾難處理

佢啲頭髮長到

買咁少

成日都覺得啲福袋其實係清舊貨或者係啲次貨
邊有咁大隻蛤乸隨街跳

你食拉麵福袋啦
叫齊木幫你買咪得

冇左自只
冇人去新地睇咩情況

咩嚟

係，酒店搞唔到
直接去食燒肉/shabushabu算啦

得咁少野

D米餅似送都冇人要個d

日本製

有嘅會買

d細佬野好撚貴

係 但日本製都唔同D啦

唔係呀 個包裝都幾靚

啲米餅似賣唔晒再每種味夾啲
咁就變個福袋出嚟

日本野不嬲個原價都冇參考價值

呢件都三萬

攞個熱水煲打邊爐烚

條女啲頭髮勁長

D支那人好興煲襪

個女好靚咁

個白罩仔仔好正

個個一入來就loop呢句

左面條女正

條女痾屎啲頭髮是咪會攝住股la

爸爸唔問

戴罩既日本妹幾乎無敵

日系妝
日系服裝

要還架咩

憑實力買番嚟嘅符點解要還

日本商務客都會嘔落去同痾尿

Cosplay不知火舞唔洗戴假髮

其實個節目係想點

好似好正咁

便當

要 我想還都番唔到去

同埋過晒年先做都冇咩feel

鯛魚好正呀

當遊客不存在 2 #wai#pig

個煲太多恐怖野
永遠落便利店買算

呢啲日式便當成兜野凍冰冰
真係唔識欣賞

日本係咪無皮膚差嘅女人

望到條魚有d不安

祝え！

集各家之大成
炒賣一碟

Masa專務

會唔會好似夏蕙bb班姊妹咁....

咁有熱盤既好似

但人地凍冰冰都咁好食
之前有節目講過係一代傳一代
便當整D咩係最好

冇公筷

點會冇
化妝遮曬姐

冇陣安立都少悶喎

大把啦
本身冇武肺都大把女仔戴罩
因為皮膚差

2男2女 av情節要分開扑野了

老老實實
其實韓國好d
日本人普遍多癦

唔係因為花粉症咩

cls
仲要拆散分類

垃圾分類又諗起逃恥

咁撚多鹽

其實就好多原因
花粉症係其中之一
而花粉症會令皮膚敏感

個細路女

個小妹妹嚇到咁

有強迫症
會死

環保呢家野日本做得好足下

屌你老味我老母睇到入晒神

帶自己果個旅行摺疊式

半環保撚表示喺香港都想咁做
但係根本都唔知掉去邊

早排先睇到話姓渡邊的人唔駛撒豆

預告個男人

係咪睇未來女婿

個細路女笑死

個妹妹好可愛 聽晚要睇

渡邊_ _

內容同個節目名都鳩唔搭八

between 純粹掛住日本先睇下個節目

諗起bienna

香港班高官反智式環保，真係無得救

訓練含撚

不要再說了

下集好睇

星期四晚11:15pm
星期五晚11:30pm

11:15

唔知有無台慶節目

5年都仲未有得賣

viutv

原來要就木村

形容得幾貼切
我就係睇到咁既感覺

拋生啤
講真，送生啤好過送頭盔啦

之前聽過好似魯生唔太好搞台慶

追擊左生啤公仔好多年，都杳無音信

都好，唔好搞到隔離垃圾台咁

好想要

好耐以前我都會垃圾分類扔去回收箱
但屌你 原來最後都係去返堆填區

夠鐘睇陣仔

個片頭使唔使咁撚長

珍

第一句 疫情之下......

又有陣安立條垃圾

廁所位一陣睇頭盔好過

惠依子其實睇落又幾正

陣仔穢土轉生

佢得好少戲份

唔戴口罩靚過戴口罩，勁

有啲似黃可盈其實

一陣有得j扮鬼個爸爸

同第二條仔 touch 下

長到有d恐怖

個牧師著件袍但係戴靚錶

isabella

武肺鬼

我都覺

好似冇男朋友 我機會黎啦

銀聯

一陣有興趣呀講體記

Gs?

撒豆正

好似冇咩興趣
應該會skip

優子

優叔！！！

irir

我諗都有十年前

做巫女係咪要處女

巫女都係香港人

去左3年就廣東話都講唔正 都幾犀利

係iris

留低做巫女?
有冇整口嚼酒

竟然有得做巫女

單手打字中sor

諗起你的名字

點知

isis

講咗三句就完咗

男人可摸耳做巫女

但有老公

working holiday 想去日本做和尚

幾耐洗一次頭

呢套嘢係咪冇人睇

OK 當我冇講過

巴打你見唔到我地D留言?
好不安

個爸爸

我見到好多人！

妹妹個面豬仔

咁撚多港日夫婦

下。。。。

好少人睇係真嘅

有都俾頭兩集趕走咗

嫁日本人咁慘

太專心睇，好想飛

又man又cute 好正wor

個女成個小新咁

宜家呢位先生

其實係咪無camman

條眉已經failed

好打耳

屌 覆錯 想覆上面小新

頭兩隻真係好唔掂
Brian 個頭又唔掂唔想睇

港女慣唔慣做日本人老婆架

我都想嫁去日本

博佢聽唔明

重口味

點只少少啊

講廣東話都有日文口音

是滴是友已經棄咗
呢套有得睇下其他地方我先唔棄

港男先幫女拎埋手袋

假撚到

咁的確佢比唔不我 只不過佢講日文

叫佢老公睇 極道主夫啦

屌你老母又講上進心

on9港女

屌公司有咩問題on9

呢樣叫上進心咩
奴性呀嘛

唔講公司壞話於奇啦
香港公司咁撚閪

笑得好charm

但係日本人亦係衰響呢種民族性

做社畜講到好有上進心

佢老公個眉確實有啲奇怪

咁華人社會啲公司真係仆街吖嘛

塊面似十足喎但係

怨公司就冇上進心？
嫁奴隸算啦

佢都諗得好辛苦先諗到一樣優點

真 呢套193有時想搞笑 但做到好尷尬

唔係 上面話妹妹似小新

明明佢自己都唔到唔屌自己做緊間公司

屌你字幕跟唔撚到
自己空耳聽好撚過

呢個係 好想meet

咁多個尿袋

又係小妹妹同狗狗 bienna

點解後面有個尿袋station

根本港男屌打架仔

日本妹嫁黎香港就真係天堂啦

其實係我唔明
點解唔屌得
唔屌得公司好撚壓抑

佢屋企好需要電？

懷疑bnb黎

殖入式廣告

但日企d文化唔係好好多

直入式廣告

屌公司有乜問題

性玩具要差電

成枱都係野食

成枱=三碟野

似係租bnb黎拍

日本人奴性咁重
返到屋企好自然會將工作上既怒氣發洩係女人身上

成條入哂

點解日本民居會有租尿袋嘅dock

爸爸含卷

陣日撒豆整到有排執

yes 又可能間bnb係佢地 平時放租 依家攞黎拍下節目

食卷潛力圖

條女把聲好撚煩 ..

好悽涼

唔識日文

唔怪得知條女個口咁撚大

嗌乜春

咁細個就要訓練含。。。

似係BNB啦
背景D櫃乜撚都無

咁鬼嚴格

香港打工不論性別都屌自己公司嫁啦
已經香港文化黎 關男人咩事？

做乜狗叫

港女可以離開港共去日本仲唔出西水狗衝咩

小妹妹個樣

即喊

左下角乜水 好核突

個女窒左一下

妹妹過黎我保護你

隻狗個鴨嘴

嚇死人個女咩

香港女權主義 職場根本影響男性發展
但講到打工無上進心

個bb ho cute

妹妹真心嚇親

爸爸好多腳毛

一戴就即刻喊番

戴番面具又喊過

我啲韓國同事都話港男世一

陳安立突然彈出嚟真係好尷尬

個女
慘

好想攬住妹妹 呵返佢

但第一時間去女主持果邊
唔係阿媽果邊

米癲啦

個妹妹咁都嚇到喊

但係港女就

不嬲都係香港男仔好
但係調轉睇咪就係冇原則唔man

咁又點 香港環境闣

而家唔過舊曆新年大年初一唔係紅日好出奇咩

呢條友好面善

想屌韓妹

Matthew好似幾靚仔

一邊願打 另一邊願捱

邊度都有好人西人架啦

好掛住日本

口罩

怕咩佢地照嚟
佢地仲話香港好好

而家冇lu

真
sofar我冇見過拜金港女

而家有奧運都冇外國客啦

arrange呢個shuttle service
一聽就知係香港人

扮乜鳩
真係要生活咋嘛

我意思係港男世一
港女呢

又係你睇我好 我睇你好
我好鐘意日本但唔會想住日本

想俾韓國老公打

罩都冇用啦

睇你想要咩
佢好開心因為佢男朋友會入廚房幫手
佢話以前啲韓國男朋友絕對唔會入廚房幫手

日本人好尊重巴士

又唔識戴口罩

係

Like Japan 訪問過

個罩又唔遮鼻啦

咁我都會入廚房幫手

應該要接送運動員嘅

同mathew過節 你老公呢

想轉機？

係都比返local公司...

都會屌死氣喉

溝你？

可能屌埋

日本D旅遊巴真係外面裏面都好乾淨

唔怪得
連d片段都好似一樣

日本做遊客爽 做日本人就應該好大壓力

仲有日本

佢老公係咪唔係日本

好mean

想格劍

日韓都係

尋日有講 總共3集

韓呢D垃圾連提都唔想提

日日比支核彈描撚住 咪搞

日韓都閪
但無論在港工作既日韓人 日韓公司 日韓2地本身既人
都係日屌打 仲未計本身垃圾文化 垃圾食物

好似viu都上過 記得跟埋去接佢個女放學

啱

如果唔洗返工既咪ok囉

我以前去日本同事聚餐，都係得我一個男仔會幫下手
食前食後都係班囡囡主動執野洗野，其實都幾爽

飛黎飛去其實都難又貴
off season會方便d

為衣紙個名都幾唔老黎

諗起人中7

中華料理

中華街

啲陣仔stickers

得兩條兩舊
少到

呢邊仲少人過是滴是友

咁煩架

係條街拍都要申請

橫濱中華街冇乜特別，係後生日本妹多

華人睇就緊係冇特別

安立老是常出現

整得幾靚

個包見到都唔想食

明明呢套好睇啲喎
可能因為冇error

中華街啲野貴到仆街
啲鏝頭，小龍包搵笨柒

呃遊客

cls
1600yen

1600yen

唔適合用嚟整呢啲圖案

見到珠江橋牌

應該係呃local

個男頭頂就黎禿到光頭

想睇 但呢個女人把聲好煩

貴左3倍

貴10幾倍

物以罕為貴

深水埗全部50以下

就好似香港D日本野咁

安立真係好煩

仲有李錦記

平時都要定過年先要

咪係
仲要已經係講緊鄉下

啲日本人嚟香港買日本貨可能都係咁諗
屌你樣樣都貴幾倍

頭2集趕客

香港一百yen店都係貴一倍啫

香港D日本節慶嘢都好貴
主要係得sogo先會入

係啦

donki

見到價錢.....我日森買算

可能真係因為頭兩集嚇走咗啲人

麻麻地呢類型嘅綜藝
當遊客不存在我都冇乜心機推

但係佢另外話都要同中華街協會申請
應該唔關事

其實係個陣安立趕走晒d人

big site

ca姐c位

YOLO

白到咁 唔係咁老黎

唐僧無變女人咪算好

其實應該將異國風情畫或者去埃及嗰套搬嚟呢個時段播
應該吸引好多

日本妹

個日本妹

日本好鐘意咁做

似睡魔祭？
唔係掛

支那仔

差好遠wo
之前係ViuTv睇過

搵人send大坑舞火龍比條女睇啦

躝返去支那啦

中港台都有，夠曬fair

中國人去日本做咩
做間碟？

259

啱先第一個支那仔好乸

散播武漢肺炎

頭先第一個大陸仔唔知點解有gay味

條仔真係9up

用日本人嘅tone講普通話

個日本妹個feel有d似喜般

咩人就feel到咩味

一泊二食我淨係諗起啲日本電影

staycation 人地玩左好多年
岩啊

全球第一套西遊記電視劇就係日本人拍
唐僧變左女人

做咩啫你

愛情動作片?

後尾韓國都有

其實正常個個國家都得
係香港太細啫

應該飛晒d外景直接飛到溫泉個part

of cos

依家咪又係玩到 講到尾都係香港都唔支持自己本土野

嘩屌個飯

有埋台啤

脆嘅蘿蔔糕

重點係抵玩staycation的酒店平日都會貴到仆街

台啤

貴到

見到就又好想去台灣

係酒店唔招呼香港人

其實呢D酒店會有平既時間

屌
真係好撚掛住日本

生碑神

唔想打針

點會 其實酒店好多野都係Target本土客

呢啲旅行團又幾得意

情人節

不如話香港客閪 搞到全世界都唔鐘意

咩呀，香港咩節日都係男送俾女架喎

我都想搵個情人嚟鬧交

12000Yen

人地一出門口就係去旅行
邊似得我地

搵陣仔陪住你先

d頭髮長到扮拍古裝片定係扮貞子

18000yen

rich到....

想知究竟買咗啲咩

唔搵mira搵鄭金玲

韓國唔洗睇
支那鈴

含得落力d囉

AV呢

不了

金ling不了

唔該viutv咪撚再搵鄭金鈴

mira一大頭就影唔哂

超垃圾

d朱古力應該係名牌野

mean

但係想睇韓國喎

台灣都有得自產自銷

去埋啲真朝鮮族街都唔知有咩好行
個度基本上冇人會去伏撚到

老實講我個人唔覺香港人特別閪
當然閪客到到都有，但一來比例問題，你係香港住自然對得多香港閪人，二來有時有d位係d商家處理都有d問題
不過都係個人覺得啦，坡狗真係閪中之霸

無限 trailer

我有一年係比利時買，買左三千幾蚊，諗返都on9

想進步 香港人第一步其實要認清自己係點
只不過冇人會做呢步 企高地笑人(支那人)係好舒服
local洗錢其實都可以好豪 只係比例唔多
以前返呢行都見有D香港客好nice好爽

屌
今年真係好大機會要打左針先可以旅行
香港隱得好辛苦

有啲似依家韓國果啲花美男

一定唔會行佢個度先
啲韓國朋友個個都怕
個度太多支那人（朝鮮族） 冇當地人敢去
仲差過羅湖商業城

大陸仔淨係識得抄人哋

唔止係香港 你睇下人地外國D調查
好多時都係最憎支那(包埋香港)
有幾年日本仲要分埋香港出黎排 排得高過支那
坡狗閪都係真心有需要 香港人係直情要搞鳩你 唔同啦

唉屌又要睇陣仔

ViuTV 不一樣的節日 一至五2300 (2)

點解集集都要有前面香港嗰一段

Key到好假

鄭金鈴

係咪賣帽條八婆

咁去唔到丫嘛

上次日本係咪都係KEY?
今次好明顯

推埋po先

1001

播咗咁多集都仲未爆第一個post

差少少整爆埋佢先

兩個節目都係咁

個節目悶

口罩小姐一集就去到第三個po